G-Dragon 最新潮look

有冇Ching carry到

BANG BANG BANG

阿梅？

唔好亂試，會變毒毒

屌，咁叫style?

做乜撚野啊

認真幾型